# Lifecycles

Axis maneja de forma implicita el tiempo de vida de cada valor. 

El tiempo de vida de un valor se compone de usos, y estos pueden
ser del tipo _own_, _mut_ y _inm_ (default). 



## movement semantics





